1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript.

Асинхронний код дозволяє не блокувати виконання основного коду. Тобто можна виконувати якесь завдання, 
поки інше знаходиться в процесі опрацювання.

